覺不覺牙達真係好尾機既一個人

打中資工，用翻版window, 睇殘體字幕
三番四次挑戰連登仔底線都全身而退

愈退愈勇

出賣手足backup佬 過橋抽板

月經 悶唔悶啲

咁點?我地達哥有料 同EASON一樣有奶共免死金牌 唔鐘意唔好睇

淘寶抽獎又中資工作代言出game
教人整臨時回鄉證實質鼓勵人返蛆國
一早為錢出賣人格

child登達狗繼續盲撐
就算佢開聲屌柒泛民搞搞陣都冇問題

句句都係事實的確係沈悶

奶共又點 ？

出賣BACKUP佬都咁撚多人撐